#### Estruturas de Dados de Programação Orientada à Objetos

#### Trabalho Compressao Huffman
Desc: Busca Tweets com base em um termo, comprime e salva em um arquivo.

#### Alunos: 
Lucas Rodrigues Marques,
Hanna Karoline,
Matheus Lessa.
